有無人投資過越南/泰國物業

想了解兩國既投資表現 有咩睇法